{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019155",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "애리"
    },
    "text": "大量注文のお返しをご希望の場合は、メールかaeribakeryDMでご注文ください。 イカ墨チーズ塩パンは2600ウォンで、イカ墨チーズチャバッタは4300ウォンです。 また、オリーブチャバッタは3800ウォン、米食パンは5000ウォン、ミルク食パン4,500ウォン、ソーセージ塩パンは3800ウォン、生クリームパンは2100ウォン、くるみあんぱんは2600ウォン、クリームチーズあんパンは2,600ウォン、よもぎあんぱんは2300ウォン、塩パンは2100ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イカ墨チーズ塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカ墨チーズ塩パンは2600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカ墨チーズチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカ墨チーズチャバッタは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "米食パンは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルク食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルク食パンは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージ塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソーセージ塩パンは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームパンは2100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "くるみあんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "くるみあんぱんは2600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズあんパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズあんパンは2600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎあんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "よもぎあんぱんは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2100ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 297
    }
}